試下摇住[美國旗] 走出嚟啦。。。

出面嘅人繼續諗其他辦法，依家試下內外都出謀獻策，救出所有人……

Air drone 空運[美國旗]

不送頭，插旗便可。

咁都叫送頭！？

擺明送頭
揸旗就唔拉？

上m core露天花園/v core最高痴美國旗啦

美國旗有穩身功能？

有撚用！
我地唯一可以依靠既係香港人自己！

其實點解出面既人要入理大？

成條街咁多籌碼，點解唔拎？

我諗你哋誤會晒，搖/披住旗係要揀一個方向突圍，博佢唔會血染 [自由之旗] 。

依家見到嘅情況係，有人嘗試向警力薄弱嘅方向偷走都畀實彈/塑膠/催淚彈 指嚇返轉頭。 用武力封鎖咗你嘅退路，而出面嘅我哋又暫時攻唔到入去。

如果我哋夠火力攻入去，梗係唔使入面冒險突圍出嚟啦。

準備定Air Drones [部隊] 高空拍攝，日頭可能係最好突圍時機，因為日光日白有鏡頭，希望警暴有所顧忌。一拖迤到入夜，又係一晚苦長夜。

啲狗理得你自由之旗? 絕對打到仆街

咁你畀個建議嚟。

基本上你做乜佢都打到你仆街。

咁你都咪俾個咁嘅on9建議啦⋯⋯
唔出post 唔使死